# Naître enchantés

# 📚 Cahier des charges 📚

* Le site doit être réalisé en HTML/CSS SANS FRAMEWORK
* Le client soit qu'il soit déployé sur Firebase
* Le déploiement doit s'effectuer avant le 14/04/2022
* La barre de navigation doit rester fixe pour que l'utilisateur puisque naviguer à travers le site sans soucis

